Задача:
Написать программу для отображения в UICollectionView картинок по ссылке http://www.tenbyten.org/Data/global/YYYY/MM/DD/HH/ из сервиса tenbyten.org ((http://www.tenbyten.org/10x10.html ).
В качестве YYYY/MM/DD/HH/ используется текущая дата и час, время в GMT.
После запуска пользователю показывается диалог “Загрузка”. Как только будет загружен html по ссылке http://www.tenbyten.org/Data/global/YYYY/MM/DD/HH/ пользователю показывается UICollectionView и начинают загружаться все картинки из полученного html. Картинки показываются в UICollectionView по мере загрузки. Загрузку сделать в N потоков. Корректно отрабатывать закрытие до завершения процесса загрузки всех картинок.